［年經］一人幾句有聲既句子

1.
差人先生！差人先生！

2.
你個野壞左呀

大家好 我係阿輝

小爾激光！

創世破曉

唉濕撚哂 唉唔撚驚

你呀媽波罩你呀

It is fucking raw!!!!
You you you you you, get out! Fuck off!!

喂呀 爛左啦

個野爛左啦

街街街街街街街夢之音樂街

關菊英

留名睇變左頭文字D post

三萬蚊！過夜呀！

你冇可能同去架FC鬥～FC鬥～FC鬥～

大家好，我是香蕉

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

啊～睇撚住啊！！

三萬蚊過夜啊，你條女係雞黎嫁！

打人? 我打飛機添啊!!!!!

好簡單嘅啫，即係飄移咁，點飄呀?
一入彎，拉拉手掣，架車BELL一BELL咁，咁又點呀，型囉!

咁架車咪好慢囉

你依個問題問得真係好

三家姐呢？

糖呢 兩茶匙

八千大元！！比啲掌聲！！

打和！

一野轟落去
咪走呀！弱智仔！
一野關你門

喊出黎 正契弟 契弟走得磨 食屎啦
太易玩了

澳門首家線上賭場上線啦！

你捉到我 俾個錢你買紅棗
陪修羅閃空

阻撚著哂

咁應該點飄

佢可能以為我地得幾萬人掛

我是香蕉，我有玩因爲山豬在玩

聽都未聽過

搖撚準備

喂 你著左我對西瓜喎😠

屌！又係我做籠！

咁你咪踩盡油門，過彎嘅時候，唔好太慢，嗯......然後，反軚。

有今生無來時呀！神奇，頂級，超卓！

任你點樣去演繹 都係妙絕

我叫呀俊

我屌你老母邊個踢我

拔萃有個大仆街

頭文字D成套都係啦

我真係恭喜你呀！

白雪呢個名真係好難聽好難聽呀

好帥啊 他有球球 他有好多個球球 鳴啊 怎麼辦 他有球球 哇塞～!

你聽住 我叫超級比達

你會否幫我含

唔係咁開心下嘛

藍毛毛演唱會開始啦

我要我嘅肚仔 每日變fit啲
唱著 笑著 愉快多美好

Hi!大渣好，我是香蕉，王國紀元是一場真正的遊戲.......
唔洗上淘寶，唔洗去深水埗

摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺摺
是老鼠都怕大貓~

好野黎架 哈哈哈哈哈⋯⋯

Daddy呀，今日學校有人嘔

法蘭閪

再加啲橙皮

媽咪買餸都唔好掂佢地

又要開追悼會啦

就射啦 點解既 唔知呀
Yeah!

當街打仔對小朋友心理影響好大嫁

十八萬 嚫仔南出十八萬呀

本輯節目獎品包括有

This blade , will cut.

Rock

不如我哋。。。

大家紋晒身都知咩事啦

留名

唔岩聽既野你想唔想聽?

b哥，我想跟你